# Testový projekt pro Java vývojáře #


## Úvod 

  Vítáme Vás na našem testovacím projektu. Jsme velmi rádi, že jste se rozhodl/a absolvovat tento vstupní projekt na pozici Java Backend Developer. Upřesňujeme, že se nejedná o placený projekt, ale o vstupní testovací projekt pro posouzení Vašich znalostí.

## Instrukce

Vytvořte jednoduchou webovou aplikaci s využitím Vám známých "best practices".

* Použijte Javu 17.
* Aplikace musí běžet v servletovém kontejneru Tomcat min. verze 10.1.
* Využijte Spring Framework v.5. / Spring Boot
* Vytvořte 2 entity (každá cca 3 atributy), s vazbou mezi nimi 1:N (např. seznam aut a ke každému autu evidovaná jednotlivá čerpání paliva).
* Realizujte webové rozhraní pro výpis, vkládání, editaci a mazání entit.
  - Vzhled nehraje roli.
* Ošetření vstupů postačuje na straně serveru.
* Pro perzistenci dat využijte relační databázi, v aplikaci by měl být alespoň jeden složitější SQL dotaz.

## Doručení

* Až budete hotov, pozvěte [developers@level.systems](mailto:developers@level.systems) do vašeho repozitáře v gitu (např. GitHub, Bitbucket). 

* V případě jakýchkoliv dotazů pište na [developers@level.systems](mailto:developers@level.systems)

## Upřesnění

* Spuštění a build aplikace pro vývojáře by měly být dokumentovány.

* Projekt je velmi otevřený, v kreativitě se meze nekladou. Překvapte nás!

* Doba na projektu by neměla přesáhnout cca 2 dny čistého času (tj. 16 hod. práce)
